是日晚餐 北菇滑雞煲仔飯

今日高碳日補碳，突然想食煲仔飯

雞我落左豉油，蠔油，豆粉，糖同麻油去醃
菇都應該一齊醃，但我冇

最後發現一樣g數，泰國米少d carbs
同埋我好想食潤腸

終於要食carb，支持

澳洲有呢隻豉油

其實鋪頭d甜豉油係咪自己煮？supermarket嗰堆唔夠甜又唔夠香

好勁 煲兒子飯都識

係 通常落左啲雞粉

正呀細佬

日日都有食，係多與少啫
碳水是個好東西

城城fatfat

經d香港人網店買，佢地搞到入口，貴大概一倍

係呀，星星師傅之前有教過
你可以睇下

多謝

有個煲就得

牙城好叻想食

#16

佢哋有隻頭抽 好撚正

砂煲你都有

呢隻豉油食用期比較短 要留意日期

咁耐唔出post以為你有咩事添

多謝牙志，下次煮你食

下次拎第一

冇啊，呢排減肥嘛，仲有兩星期就完
之後會煮多d野食

好耐冇見，減完就過年，會唔會自己一個煮年夜飯

唔會，最憎就係新年
新年個星期，係最後